冇理由孔聖堂何Sir要道歉，元朗天主教中學陳秀芳、閩橋宋燕玲、黑警陳耀華唔使道歉

成個香港政府根本就係打壓意見人士，剝奪言論自由，元朗天主教中學陳秀芳道歉咗未？閩橋宋燕玲道歉咗未？黑警陳耀華煽動721拉咗未？

Push

推

唔好放過佢哋三個

唯有喺dse考場見啦希望佢哋所在嘅學校唔會成為考場啦